有冇人因為半月板撕裂打過PRP？

小弟因為打籃球所以打到右膝內外半月板加前十字韌帶撕裂
但係又唔想做膝關節鏡手術
最近好似多左人做prp
有冇做過嘅人可以分享下

同埋有冇醫生推介